#REDIRECT [[3308/550]]
[[Категория:Румянцев, Пётр Александрович. Исходящие документы]]
[[Категория:Суворов, Александр Васильевич. Входящие документы]]
[[Категория:Присоединение Крыма к России]]
[[Категория:Ноябрь 1777 года]]
<!-- Ордер графа Румянцева г-ну генерал-поручику Суворову от 29.11.1777 № 88 -->
